全新nokia6plus機殻

淘寶幫屋企人買點知多手買多左隻
岩用約個時間比你，最好沙田區，火炭區

Nokia原來仲有出機

淘寶幾錢

有啊 個陣見佢2000頭 睇落又幾靚仔 未買比屋企人

唔貴，20蚊人仔到姐

依家有2個 ，仆街買錯款，呢個殻7plus黎既..

建議你送比人算啦, 無用

依家就係睇下有冇人岩用 還掂我擺係到冇用

好樣衰，成個雪櫃咁
btw, 用緊nokia 5幫你唔到

屋企人用既 咁佢中意未買比佢囉 始終佢用

7 plus